知有幾個狗公比你玩弄 只想喺你身邊與你做夢

知我 背叛著真相
太過沈醉 當pop野再跟你邂逅
不要走
維持這節奏
我不想理以後 也不想再轉頭

我睇到已太遲
我明白我大意

唔想跟你告別
但原諒我自私